有無人做過7仔見習經理？

知唔知前程會係點？
見佢寫DSE程度 又話六個月就可以升職副經理
到底係堅定唔堅
有朋友做緊話似係掛名店務員
好似伏伏地咁

7仔一更有3條友
1個經理
2個副經理

倫敦金一team有5個人，5個都係CEO

見習經理->經理 ：運作一間或以上鋪頭，入貨補貨。做得好兩年可試升區域經理

區域經理：管理一區以上店鋪（至少五間），解決棘手問題，應付突發事情（如店鋪打劫）。定時要上總部開會學習新產品，推廣產品，協助店鋪跑數。做得好數年可試升operations manager

Operations Manager: 半隻腳踏入高層。管理數十間鋪既區域經理。可內部轉職至牛奶公司其他崗位, 或等Operations Controller 退休後上位。

Operations Controller: 得三人，分別睇香港，九龍，新界及澳門，升到盡，不過可睇運氣升上operations director

Operations director: CEO下層，分別同銷售及採購總監，市場總監掌控全港九百幾間7仔，八千幾個前線同事（有其他總監如HR但不干涉前線權力）

CEO: 有機會從三大總監升上去。前兩任CEO都係怡和集團空降鬼佬CEO, 但上任CEO上年返英國後，現屆CEO係由前銷售及採購總監升上去。

總結：你做得好有機會做到CEO

樓主個名

真係學到野，你係咪就係ceo

做黨主席

我想知巴打點解咁清楚條path 係咪做過

其實CEO都未到頂......

7仔只係牛奶公司其中一個業務，其他仲有惠康，宜家家私，萬寧等等。呢d業務之上仲有個牛奶公司，牛奶公司之上有個怡和集團...要一部一部升真係100年都升唔晒。

7仔CEO大概只係同牛奶公司既director同級，岩岩夠grade分到公司車同司機（牛奶公司所有車牌都係DF字開頭）

估計係入面既manager level

呢條係唔讀書升做高層既path,但辛苦過其他人一萬倍。

我以前係總部做，但唔講太多費事自爆

學位畢業, Hea 咗一年幾 (去下旅行, 打下機), 我有無機會做到